忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

已經整到自己人唔似人 鬼唔似鬼 每日都行屍走肉 整到自己好忙好忙 好攰好攰 但係去到經過既地方都會想起曾經的你

好肉酸

我明 已經分左手一年本來以為自己放低左
但最近因為一啲事而見番佢 偏偏佢又係憎我憎到想殺撚嗮我全家果啲 我都唔知用咩心情去面對自己

我都知 我仲要係比人玩 但唔知點解就係放唔低

諗嚟做乜，無意義

唉 好矛盾 好想見到佢 但又唔想諗起佢 唔想見

道理邊個唔明 曾經我都試過同人咁講 最後......

幫唔幫到你

我最怕果個地方
同佢一齊做過嘅嘢 行過嘅路 佢唔喺我身邊 我唔慣 都會傷心
雖然未做過戀人 但係真係唔知我哋會點將來會點
我真心好中意佢 真係唔知點解會咁

睇黎巴打都係有故事嘅人
不過都多謝你 其實我知道我要活得更好
只係好想發洩下 身邊已經冇人肯聽啦

認真便輸了 以前唔明 依家終於體會到

我哋真係勁似啲情侶咁
我諗係喺人地眼中 都係有路咁
但都唔知要耐到幾時先真正做情侶 定係只係朋友關係

多謝上面兩位巴打張圖
岩岩個人down一down開感情台就見到呢個post

啲圖

精神崩潰

對方都咁諗？

仲有冇

有咩講出黎

每日都要用酒精黎比自己訓教

點樣可以忍住唔搵佢

一切有為法，如夢幻泡影，如露亦如電，應作如是觀

搵多啲嘢做 可以沖淡下嘛

睇吓我最近嗰個post
真係生不如死接近崩潰邊緣

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片
任何情節今天多一種意義